Q1. Thủ đô của nước Mỹ là gì? | a
a) Washington DC    b) Ohklahoma    c) Texas    d) Florida

Q2. Ngọn núi cao nhất thế giới là gì? | a
a) Everest    b) Fansipan    c) Fuji    d) Kilimanjaro

Q3. Thành phần chính của sôcôla là gì? | c
a) Sữa    b) Đường    c) Cacao    d) Bột

Q4. Loài nào trong tiếng Anh là "giraffe"? | a
a) Hươu cao cổ    b) Ngựa    c) Tê giác    d) Sư tử

Q5. Màu nào trong đây KHÔNG PHẢI là màu cơ bản? | c
a) Vàng    b) Xanh dương    c) Tím    d) Đỏ

Q6. Một hình lục giác có bao nhiêu cạnh? | b
a) 5    b) 6   c) 7    d) 8

Q7. Một năm nhuận có bao nhiêu ngày? | d
a) 364    b) 356    c) 365    d) 366

Q8. Hành tinh thứ 4 từ Mặt trời là gì? | b
a) Trái Đất    b) Sao Hỏa    c) Sao Kim    d) Sao Mộc

Q9. Tháp nghiêng Pisa nằm ở nơi nào? | d
a) Hà Lan    b) Anh    c) Pháp    d) Ý

Q10. In ra "0.1 + 0.2" ra gì trong Python? | a
a) 0.30000000000000004    b) 0.30    c) 3/10    d) 0.3